[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4491)

10ccc

彩！

11c

slow

連c

11

9.5b gel

11c! Goallllll

慢

10.5b goalllll

我老4 boommmmmmmmmmmmmmmmmmmm

哇三連角

東京勁到

Boom

送角

東京絕殺未

角大又收錢

WTF 3連

笑撚到 咁都11C

3連@@

唉 真係針算

全黑屌打我老4

3連絕殺角

又連c 真係邪到

Dllm 爆咗角

11c
頭先邊撚個係咁gel 10.5s???

開個po三連c

俾多1C ME

廢馬聯盟又輸錢 乜撚野3連角

Boommmmmmm

東京好波

角大又然

估唔到轉左人開post真係贏

Diu 3連角

角大黨又贏

巴打我愛你

咁都11c.... 派2個先

完未

唉屌

ME

好彩補咗9.5b, 輸一注

lm

Ok

屌8.5b 10.5s都爆..

Thx

。

正

Lm

Me卜

有啊 屯門巴報名

係咁頂出界

角細真係比狗買

我了

我爆1角 diu

Jump

派得

屌你老母臭閪 講波個臭閪明明話1-1 8c結束囉 屌佢老母閪啦
一連角就叫人讚佢 屌佢老母臭閪就有份 屌佢老母

好呀

我

絕殺未

LM

邊個話買角細係羸錢之道

有無我份

買左咩

ok

做口改名

角大

我愛東京！！！！！神刷

Me

聽到都想笑
東京FG 8.5 9.5B全收

屌你老母死黑鬼 一場單刀唔入 一場 頂自己龍

亞冠夾左3場角 1場夾中 2場爆1

唉 東京快喇

要狙擊沙奈朵了

On9 又劇本爆角 解到圍唔洗比人連角啦 唔解圍

呢排成日針 改個名今日狂羊

why

又贏..

手痕10.5s

仲未完

輕鬆贏

亞冠真係好撚假

Thanks 全黑carry

4倍9.5b

唉 一齊ifc啦

幾c？

一早講撚咗 頭先89分鐘 9.5b 4.1落到3.8 開撚硬

支持

真 可以控20分鐘 再一野3連角

馬點上到咁高

3:8

仁父同avxxxxx
10點前留tg
冇留再抽

唉個死黑鬼唔係og收撚咗錢喇屌

東京又和dllm!!!!!!!!!!!!
又走水 踢西咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

艾阿恩有德國美斯-馬高馬連

針

和波收錢了

上左樓未

咁都爆冇得講

點解會11c

要左咩

咪臭係 咁都可以比爛袋追返和
最後一注都輸尻埋

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

10.5s

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

心諗頂多2c無撚補飛 3連角
日本仔空難啦

哎呀 點解會咁架

雙 中

我10.5大 追到9.5大
都收到都幾好運

第11角假到癲 直接射出底

唉 垃圾現代又輸盤

笑撚死 成班10.5s一早係度gel

唔準你咁樣 東京不知幾正氣

我就黎吐血死...

長期西波

平手又走 吐血4

搵人捉個個nigga去打靶thx

10.5b好運姐真心買角細贏既機會真係大過角大
利申 買角大成撚日豬

ching d 平手盤好準

睇下慢鏡...唔係喎條友自己射出界呀...唉呀真係有角呀...吐血

假波

唔係1:1 角細一定收哂

1-1 cashed

日職開返到時你就唔會咁講

你買角大收

陰蛇好波

日職只買神船

8.5b 10.5s。。。。即場一格足水細都無 琴晚都有一格

跟實了

我1.98 10.5s慘到
應該穩啲 夾個9.5b高水 但依家乜都馬後跑 矛計

以前會覺得啲人話假角好荒謬 而家真係信

無睇 live
第 9 隻 假定 第 11 隻假？

角咁易做你望下岩岩第11角 假到仆街

有無見到一棍2.8x 一下落到2.58

唔再買亞冠角 每次都最尾爆角 角細輸三場

連走兩場盤

屌啦星 閪波

-0/0.5@1000
9.5b@1000
0@3000
屌你老母差啲收皮

第11角 條友前面一條友都無 第一個衝出去踢個波出底

今場買咗東京 走得唔抵 死黑鬼屌

20:30冇波賭

佢打左比我話要11c 1:1

東京黑鬼生肺炎啦屌 頂入自己個龍都有

點夾角次次都爆1

咁你唔打俾我叫我買？

又走

你有睇即場倍率 唔見係2.8時有一大棍打落2.58咩
我9.5都係個時追

提提大家點半鐘有場安曼

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙

開始轉運啦喎你 跟下你先

20:13分個時有個大戶勁撚大棍

有幾大棍
我打左200落去

屌你又中 2m

平手突然轉平半

亞冠幾半大幾時先成功開出

10c 中

上年場場半大 今年係咪一場都冇

買左黎緊4場主FG
中左派10k

上年係中超隊多半大

班東京撚gel咁耐都係要退錢有咩感受

都要

10k 我了！

即場買ng都好過買盤

高水照入
越回越愛

打錯 1k

上年啲半大 開到你懷疑人生

都係我

亞冠d波輸死人

1:0

1k 都係我了！

記得上年買左馬會場次567(類似) 3x1半大 結果係開345

呀彩好撚勁

個啲咩塔斯干火車頭都強制半大 今年場場都冇

有無人覺得我個名好有型

咩強制半大？ 20分鐘開到半大已經叫慢啦
場場都秘糕

有

中

東京正一垃圾

好撚型10k我了

喂 我諗到新題材
開唔開po好

開

係度通過左審批先出去開

開 想識女

喂 我又返來了

有谷？

咁都中

單蛇
唔好咁啦

佢了

跟住個4場買4x1半大點睇

2250都係9.5角大！

有冇人想睇我贏錢 呢排輸到有啲悶

有賭未為輸

球探 艾阿恩 主客 調轉左既

艾阿恩的多哥前鋒拉巴與巴西鋒將卡奧經過半季配合，越來越有默契，今場繼續合演雙箭頭。日本新星鹽谷司亦會領導防線。

狗會鹽谷司31歲仲新星 同連加特一樣呀

艾阿恩 主其他

買都買艾薩德 大波開能硬咁

又有100$玩

過落去

好

我岩岩買4x1 半大全細

10.5都爆好傷心 睇籃球少年王算

啊朗都仲係新星

今晚西亞4場

屌你老母啲死基層十蚊廿蚊都po上黎晒人數據
屌你老母我呀婆樓下打紙牌一鋪都多過你玩一晚

3條飛都爆硬

較左要按先load圖

連追兩場半大都冇 下場再追！

gun 追到跳樓為止

2250 沙奈朵地獄主場

油王們可唔可以整四場半大派下錢

陣間即場 邊隊fg

啲亞洲波隊隊都叫艾乜鳩 冇啲新意

好彩我係用wifi

好耐無買FG

邊個再歧視基產 我立即屌佢老母

點解？

層

當年三賤有佢個陣好撚勁啲Free kick屈到

沙奈朵買乜

沙字頭緊係買返同類

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k ✖️
墨勝即場 8.5s 300 ✖️
蔚山 2.5/3 b ✖️
2250 沙巴 雙 300

今日傷亡慘早

墨勝8.5s中

都係角大

係喎

單雙點買 重注1k

和＝雙
讓1和＝單

下場 $100單玩下先

其實係艾阿恩定沙巴罕主場

Hazza bin zayer stadium
即係艾阿恩主場

買親都贏有咩好玩

主讓1 4.55

屌 想學...........

球探又呃9人

2020年仲球探

今日先假入波 假角 仲有咩唔可以假

單雙天注定

跟你買

晏d追返啦

艾杜哈尼廢撚左咁多咩事其實

前幾年好撚勁 亞假盤王

識波 聯賽都盤王 贏20幾場盤 輸2 3場 癲撚到

買高水個邊

得返個本啦

你唔係買單咩

沙巴罕[0/+0.5]

2250係邊隊主場？球探同馬會相反

球探問題今日已經見到好多次

轉行跟你 針完 應該勁中

哇 沙巴罕啡格

啡格得手

今晚d閪波都買 不如留返d錢聽日買多幾條3重彩好撚過啦

2315 3.5b 有無人

畜生都好賭

al ain主場

中立場？

有冇人要沙巴

艾阿恩主場 球探錯

4場垃圾波，鳩買半和，角細

牙恩

哇 屌托禾倫條垃圾
2米都唔入

風

今日嬴夠
2.5s
2.5s
2.5b
2.5b
4串1 輸左當可憐狗會

打比對多仔U19買左大 差一球好好嗌

又下盤？

生肺炎啦條撚屌

有料就唔駛踢勝利啦

輸

睇返精華 佢似回傳

下盤大船
咁要上盤了

笑4 係波post年幾 未見過有人賭馬贏大錢 真心

因為你係波post唔係馬post呀麻

輸你老母 你有冇贏過

重新上路
中左派兩個20蚊 嫌小唔好LM

i mean 波po d人 個個都話去賭馬 完馬返黎爛晒腳

照殺

屯門巴心水
頭尾關應該穩
艾杜我覺得46波

我都覺

場場都贏

艾杜
艾薩

艾杜睇出咩人再決定轟唔轟

除左文迪蘇傑仲有邊個ok

沙巴
半和

首先想講講主場優勢
其實可以話優勢唔大
兩國地方鄰近，唔會差太遠

然後我地比較下伊朗同阿聯酋嘅實力差
發覺原來伊朗足球係高幾班

阿聯酋嗰隊，仲要只不過係聯賽中嘅四弟
點挑贏伊朗二哥

再睇埋今日亞冠杯既走勢

嘿嘿
沙巴罕可以點輸 ？

艾薩德半場臭其他@4000

艾薩德半場和其他@4000

識買了 多謝bill gor

彪哥教路

買上盤

好似利事咁 係一份祝福

在

相信bill sick

4場全細?

Gun

Benatia

買+

Han kwang son

其實邊隊先係主場?

正 買左上盤終於有錢收

彪析今日無天氣分析?

艾阿恩主場

上盤已買

Gel

成班西亞佬唔知想點

10 蚊4場半大

上面有，但天氣差唔多

4串1 全入球細

追返我bill有個post
bill唔夠人拗

9.5 100%

認真 上盤太高水 無咁抵

屌書包 出上盤 針

2020仲書包
佢燈下唔燈下 冇咩參考價值

買我對家盤 記住補多條對家FG
長跟必嬴
柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼

又一場角細

2020信邊個好

我 艾薩德半場和其他快買

反底 跟

冇呀冇一個信得過嘅
全部都虧咗

咩post?9up彪竟然會輸俾人？

已買thx

想問下FG即係買乜想買

13

首隊

Fresh graduate

有場100%

11111111111111111

Fuck god

First gel

點上位 #159果到

有無必中水 想絕地反擊

9.5-9

西亞波好易估
頭埸下盤着數少少

沙巴禁屌？

半大24

半大黨又慘死

唔係即場可以買首隊架咩

沙巴罕係客? 點解有d網見係主

沙巴禁屌

詐騙網

已gun

23:15客點睇

有個彩池叫第一隊入球

買咗咩 定係等角

建議你唔識唔好亂咁跟人買

同路

真 gun櫻就得

1.75半大4x1

介賭天使幫到你

係 買艾薩德半場和其他 4000倍

原來有2場

我就買曬主客和其他

開波了

角大已jump

molamola，主隊=史上最大騙局

買左柏斯

買左主隊 等死

勁，#31

4x1 1.75半大-12

盲捧了艾呀恩

有冇大波波手足

嚟到

平半wo

希望半場頂一頂先下半就入

Al Ain Scc！睇左All In SCC

買左沙迦大

1.5b

又係全細盃
CLS

場波靜到

今年亞冠唔撚識半大

球探靜靜雞將個主同客調返轉

最好等到有0.5先入

角細狂瀉
見8.5

艾啊恩半場比球先

5，6都想要客 中嗎

回得越快越易開

入波未

頭肩頂已形成

Persepolis

角球都有技術分析

半大手足係咪可以訓教

晚上好

半客手腳有咩部署

9up
近排睇d金融劇

亞洲波真係好多都係咁 唔知點解 上次日超盃2分鐘跌2個盤 最後爆到13c

場走地Any link又死左

仆街想買艾納斯半大買7錯艾阿恩原來 仲諗點解有3倍

1.5已出

Offside多到

想等7.5會唔會太貪？

唔知有無機

艾杜哈尼

肺炎料 2315 兩場半大

等多陣就入少少先 快0.5/1

咪入波住啊 下半先入ok?

有冇沙維隊正選陣容

應該開住1/1.5先 要過半場先落0.5

角呢?

細波盃

客控球率25%

請大家allin 9.5s

主快入

西亞亂9咁踢 點賭

睇下黑完未？

當非州杯賭

半大真係呃錢

又中

買四場半大又開四場半細 點睇

入波未？ 雙雙雙雙雙雙

跟左半場和其他

當睇球星算
沙維隊正選有冇gabi
艾利哈利有冇mand

救命 笑死

2315半20 30
2場都係

鳩up下都有人跟 呢度d風向好吹

角大可以訓教了

甘

好 認真答你
有
有

岡

哇 有出佢要買了

Ching識野 強陣

啲字唔撚識睇

樣都無笑撚死

可能佢都係鳩up

小小地 玩下
有時鳩up威力都好勁

左閘幾勁
All in

馬會歷史好似剩係開過半場客其他

2

2c

艾納斯 上盤

右閘幾勁 allin

3

入唔到7.5

!!!!نادي السد الرياضي‎

33333

大波已死

3CCCCCCCCCCC

亞冠買大

有無人有睇艾薩德個場 d打氣難聽到仆街

艾杜goal

1-0

一樣

開波5分鐘就入
都唔知2250個兩場踢乜鳩

我就來忍唔住了

屌艾杜咁快入既

終於有場識入波

上盤又贏

Me2

忍住

睇怕成晚得呢場上盤

我發現左一個必中既方法

Mandzukic 入波

咩

快

1.88 計左一連中收到幾多錢就買
佢就封左

係咪買贏個邊

艾杜入拓柒咩

又買咗乜

無左文蘇 祖記廢左

買jor what

2.00倍既半和

艾納斯 1-0 艾薩德

艾薩0－1

文迪蘇傑入波

Goalllllllllllllllll

原來尾果2場先識入波

呢兩場秒入

文迪當歐聯咁踢

艾杜哈尼 殺!

買左4x1屌

艾納斯 半大

尾2場先係上盤 半大杯

炸

係喎
點解去左呢d乜鳩隊既

冇即場就大波波？

老

2315兩場上盤穿埋爽到

中 冇個識都買 抵你地輸錢

狗會精選即場

大家放心，有即場既一定係西波

咪係 嗰個廢老都番意甲呃飯食啦

又想逼害球大黨

沙維條口水佬識撚教波咩

柏斯追和未

1－1！

艾字頭嬴哂

哇！！！！

秒半大！！！！！

好勁

針............

玩緊拼圖

艾薩1－1

過唔到關就派

艾納斯 1-1 艾薩德

艾啊恩入未

等0.5/1再入手 我驚真係2球都冇

Ok sor 1:1

輸左

OK

艾阿恩場波 悶到

GoLllllllllll

仆街咁快11

咁早gel

踢左幾分鐘入果1球就以為贏啦
岩岩西京都俾人追和啦
抵你班賭仔一世都仲係基層黎啦

咁易就開到半大

秒針

快撚到

一gel就死

幫沙奈朵lm

半大黨終於勝利！！！！！

3.7倍2.5

貼飛即和

咁點解唔大大力轟大波

和其他-6

4

唔怪得之３６５唔開即場
假波

9分鐘

仲有時間

傻閪

唔撚係尻買都中呀

1-1

另外果場半大10分鐘收錢

差一粒

艾納半大 串左 柏c 半和 我屌你老母

岩岩1:0個陣

唔好俾高賠蒙蔽雙眼

有哂劇本

終於有場正氣

艾納斯 半大黨 ASSEMBLE

艾杜哈尼 你唔入多兩球
我個心就好唔安樂好辛苦

聽現場d人唱歌聽上癮 點算

有哂賽果

有冇買

邊場？

艾薩德

開即場0:0 唔開即場 10分鐘2球

聽我唱

西亞啲波正氣過濕鳩東亞

哇！！！

屌你老味２場半大！！！！！！！！！！！！！

。。。。。。。。。。。。。

舒服

2-0

屌 2場半大

艾杜2-0 易到

又中 我了

艾杜又入

艾杜哈尼!

彩b

半細4串1
咁快爆

10分鐘兩場半大 手足嬴唔少

-.-

艾杜咁撚勁架咩12分鍾2粒

柏c 垃圾到。。。
半和jump

跟住買係咪會發達

殺!

開即場果場仲係0:0

終於半大有錢收

彩櫻 GEL

咁容易

腰斬未

00撚哂全世界賭仔

都話我買左4x1

另一場2:0

炸= =??????????

艾乜艾乜入撚哂 艾阿恩你死撚左佢把啦

約住經紀睇住樓先啦

阿爾艾因 0-1 沙巴罕

ＧＯＡＬ！！！
沙巴！！！！！！！！

炸左？

艾殺德果場咩料

真係沙巴入先...無買到FG 諗住等高水少少

0:1

我彪炸

彪哥！

有客隊有書包加持差唔多啦

艾亞恩隊垃圾

全上盤

哇 4場一齊入

下炸乜撚

４場入晒波！！！！！！！！！

屌你老母4場入球比賽呀?

佢買咗咩

我屌你老母 炸走我半大

忽然咁多波入

有炸咩

Gay輔帶綠帽我屌你老母臭閪。。。

@我彪係咪要出嚟GEL GEL先

上場先輸完角細

仆街 佢d 艾乜鳩 睇撚死我

有無咁假！！！！

同一時間入！！！！

但係好ＨＡＰＰＹ！！！！！！！！

好似即場客

屌沙巴罕

1分鐘半大？

話左西亞先多入波 但我買撚左沙加屌

半和jump

屌呀
買咗半和先入波

艾杜哈尼入多兩球 唔可以鬆懈!

你地睇咩比分網 365封完無啦啦入左兩粒

俾返球我呀 仆街

bill fg

4 場開哂紀錄

輸晒，開哂對家
針得

伊朗一哥嗰種癈

入完波就開始訓地

沙巴goallllll

直播係11喎

易到 文迪蘇傑
文素基治
各入一粒

炸條撚？

？

其實講緊邊場炸

帶綠帽真係屌你老母
比巴迪追和

球探我屌你老母

炸定唔炸唔係靠彩數

睇365啦屌

屌 報分app又閪

中邊忽中（笑）

原來無炸

點解艾阿恩控咁多波都可以比人入

真 有幾場差唔多時間入

2020年 仲睇球探

呢d 比分apps 食屎啦

2020仲球探

彪哥圖文並茂 咁都唔跟抵輸

小gel 一下

我宣佈

西亞球隊

亞洲第一！！！！！

極限燒大ok？

加油💪

乜撚野地獄主場？

炒左LU

收咗錢 仲小gel 諗定聽日食咩早餐喇

屌佢老母艾呀恩

5

5c

半5全9

艾阿恩半大幫bill哥含撚

係咁入想點

艾阿恩無奧瑪都買

柏斯屌你老母重注左嫁

艾阿恩仆街死

上年明明話以後唔撚賭afc

艾杜仲有受讓

9.5sssssss

艾阿恩入未

全部艾半大啦你老母

沙巴比多粒我

柏斯追和一世球迷

艾呀恩打和得唔得

艾阿恩cup

100%

對面掂唔到波都可以入 乜野料

亞洲球咁易玩既！

半和又輸

珀斯波利斯和或贏 頭五 每人200

@全黑 10.5入唔入好

得既跟佢姓添啦

得蛇又贏

屌得2場半大

艾阿恩呢隊閪波
世界球會盃讓人3球波和波果隊呀嘛

肺炎料

屌原來就係呢隊

係沙維嗰隊喎

沙字頭無得輸

輸啦

柏斯生性啦

個人黑買乜都輸

始終都係要靠西亞隊開半大

買左艾阿恩 準備

艾薩德落咁多飛一定唔買呢場細

艾阿恩追和輸半算啦好嗎？...

本身隊野d後防都鳩鳩地

呢4場亞冠手足們都醒晒 我好尻慶呀

柏斯波利斯

見唔見一敏

我記得23:15有一場2.5b 得1.33睇嚟真係開鳩硬

jump左好耐

咪艾殺德

sor 記錯
再上一年讓人球半 比人炒3球再扮野熱血反cup果隊

好彩要左主

哦 記得了 果重我買下盤gel撚到

讓3.5/4馬會第一次見

艾乜半3:0 thanks

假波黎
最記得有場友賽高登航母大波 1.5 買到落1.36
80mins 00
90 分鐘3粒

21 算

屌你柏斯想點，係後場多過攻

買左角細等死

1.3x必中賠率

哂氣啦點會和到

有冇書包蛇爐?

即場角大？

艾阿恩jump

原來有文迪蘇傑 買客可以收皮

兵工廠12m果陣咩賠率

11.5b?

個陣掛住屌 冇睇賠率

沙巴罕角大得唔得

唔入波乜都得

哦 又輸

柏斯可以度定下場，攻都攻唔入

艾阿恩角大？

屌你老母 艾殺得

單刀橫傳歐偉倫

仲要出埋底線

主隊有文迪點踢

收哂錢

買咁大

呆撚左, 我唔明點解佢唔射

艾薩德個66號成鳩日自己仆街 明明冇人mark佢

10.5b大尻硬？

多謝bill gor

水泥gel

落石屎gel

下半 艾阿恩將會秒cup 2:1，然後再絕殺3:1 多謝彪哥

10.5入唔入好

正2.5有機

唔入

買咗幾大

上場bill哥買完我即買對家，點知針左

呢場客隊好撚屈

好 咁睇波算

買左宵夜注

彪彪

0:2

02

半大

bill 2-0

bill gor終於返黎喇

屌你又撚半大 係咪痴線

2:2有冇機

彪哥要gel波先會發揮最大功用

艾薩德條友

笑死 回傳回比對面
好撚high 牙

等收錢了

屌你 收哂錢 傳俾對面

兩場開晒對家

彪收錢了

沙巴 撚鳩半大

2.17

02
撚半大

有冇機

Bill好撚勁

1.10收息

彪哥你要信

撚半大！！！！！

彪踢完波睇盤準左
睇黎做運動刺激大腦皮層真係有用

打完鋪芒亨 沙巴又入左
GEL

打多鋪

請你食個1手包

打多兩鋪

有種另一場都撚

CLS 艾殺得咁樣鏟落去都無12M

on撚9艾殺德 十幾個反擊人多打人少 都入唔撚到

in bill we trust

9.5ssssssssssssss

cup先15倍

沙巴撚上盤

不了

好彩賭球有睇開bill sick

邊到等

深水埗 不見不散

角又唔刷 波又唔入
主隊成隊斷腳

我知錯啦

Call緊的士過來了

有種0:3

彪哥出黎教人睇盤未

頂打緊金獅子

彪哥都要輸俾書包

頂你有聽書
原來仲有人記得

2.5s頂條撚毛咩

彪哥踢完波之後精神晒

半場和其他針埋 訓教88

艾阿恩亞冠常客都死

bill 哥句句都係金句

0-3

哇

0:3

0:3 !!!!!!!!!!!!

03

0:3 2.5輕鬆到

終極撚半大

岩岩打完散彈重弩單挑完就望到入波

正 2.5收錢

好嘢呢隊主隊

東亞波贏啲錢輸返曬係西亞波度

bill gor波台救星

西亞真係場場大波

秒收

平時輸得多今鋪好彩

嘩屌 頭先3.5b 5倍 過咗一陣俾人打到落4倍 原來真係有劇本

Bill哥 0:3 仲有無部署？

仲會唔會cup到？

賽前已經成篇分析打晒出黎
睇完會獲益良多
老實講，呢場好易買

至於睇盤果d
如果唔係大回飛，其實唔洗點理

有種0-4

客隊控角入波角小舒服到

2.5開場同即場都比人打左落來

我彪返黎了

買完仲驚即刻收皮
原來秒收

彪哥carry班基層贏錢

客應該仲有多甩

唔使再食2手薯條了

你班死基層繼續輸錢

比次機會？

6分鍾2粒

聽日食big mac餐

輸夠3粒 9.5應該穩了

你唔記得加大！

125倍cup 買少少啦

我發現呢排貼飛都炒
除左8.5s

聽日我可以食黃金脆薯堡

巴打識玩

正到我了

追住客ng 幫你打氣

150
買左500上盤 求派

仲有咩 扭扭薯條

今日之前彪哥仲係波台既過街老鼠
今日之後竟然上左神枱 連登仔現實到

掛住打機無買3rd goal

Ching 而家0:3你知嫁可？

肚餓了

666

建議食福米

現代主勝
派幾多俾你都唔夠驗腦啦

咩料
即場秒2球既？

想搶1001

個客4落飛落到

諗起都扯扯地

帶到佢贏錢嘅分分鐘老豆都認

我要搶1001

你宵夜可以去食了

Ha

-5c